將軍澳掉單車義士已被起底 快啲走

義士見到此Post快啲走佬

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

果然有美國幫手

外國勢力

係外星勢力喎

真心？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

相比起呢一板膠膠地，
我更加有興趣有冇方法可以整死呢個網頁

博派勢力

仆街大黃蜂收美國佬錢搞亂香港

bumble bee

不得了
我要瘋傳去藍絲group

Load左幾秒

心諗琴日無記者影到都起到底咁勁？

美國佬做嘢好小心, CIA有反偷拍訓練

唔該手足
大家行街見到麻煩獅鳥佢

以後我哋唔好叫藍絲 叫狂派算

外星勢力

不推膠po

柯柏文幾時到

好無聊

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

手足識玩

推

其實係咪姐係佢地唔做fact check

太可惡啦
人神共憤

你個標題嚇死人

睇片好似即場被POPO拉左

屌你老母,時事台出膠post,咪撚阻人時間得唔撚得

日頭輕鬆下
陣間拉返落去，唔想阻住認真post上熱門

Er 唔好玩啦

對唔住

又無一個ac啦三毛生性啦

morning sir

25

舉報條友不得好死

其實點樣可以自殺式襲擊而見唔到個樣?

拉 標題狗

反對惡法反應對，唔戴口罩和你咳！！

我識佢 佢有英文
叫GoBee Bike

嚇死人咩

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

agger

讀書時
prof話wiki唔可以做ref
原因係搵到既野 可以係真 可以係假
真係想像唔到如果大家都報啲藍shit資料上去
到時10個入面有7/8個係假野
唔知個網仲有冇可信既價值

藍絲點都係搏派

搏屌派

手足呀.....

一陣 大黃蜂 吹大雞 call埋架 貨櫃車黎
送popo一程

有外星勢力

比人棄左屍啦已經

外星暴徒 支持警慌嚴正執法

call埋柯柏文好未？

屌

我地有冇得一齊比料？比翻曬啲藍絲佢

徹呀義士

可以考慮
同支那抹黑我地一樣

無法用假野(例香港人收錢抗爭)分割和勇，國際戰線

就轉方法
用大量資訊 想令人 情報疲累

在博派中擔任偵察兵

快走啦diu

笑撚到我

保護義士呀

BumblebeeMovieAU

大黃蜂今次做到野

快d走呀

曲直難分

義士已經捨身成仁
聽講同gphone係親戚

義士

講

見到呢d網

一定要強攻

瘋狂玩膠 報假料

令到真藍絲唔信 咁個網就會自動收皮

暴徒大頭
點上去報料??

屌你老母膠po 拉

呢個細佬來 背後仲有大佬

世度艱難啊

外星人勢力

變左型走左啦 黃色超跑

篤灰po 唔好推呀

掉轉玩仲得，報返藍絲上去
例：的士佬開車撞到自己 示威者上前協助攙扶

好彩無人影到橋上邊扔既手足個樣

貼曬恐怖分子同藍蛆上去個網唔

義士快啲轉翻做綠色衫

痴線
外星人黎架

屌以為有車主啲個人資料 睇咗陣見到自殺式襲擊

屌你老味! 出賣義士!!!

點解仲未撚執柒

想嚇死人咩

嚇撚到我

大台出現了博派護法戴王風捨身一擊

有啲膠

膠post, 拉

菇菇嘰嘰格格

係時候要好好咁組織一次三罷

走呀大黃峰

Run Bumblebee Run!!!!

Bumblebee會唔夠黑警打? 驚閪咩

係幾好笑，但唔值得上熱門
拉

中國製作😱😱😱😱😱😱😱

我們中出了叛徒

海量藍絲資料俾佢哋

呢個高汁
正評上一頁

光復香港
時代革命

我屌你老母，標題可唔可以起好少少

又博派，我地贏撚左啦，洗搞咁耐?

膠到你

笑了
不過唔想個post上熱門，所以不推文

求fc

走呀～～

HKLEAKS嗰啲嘢未必啱。 你睇下佢facebook個名都怪過人呀

屌 睇到標題有少少擔心手足

電話位唔洗吉喇
咪留謝振中電話咪得

大黃蜂義士捨生攻擊

懷念大黃蜂

cls

太擔心
未睇張圖就推撚左

咁多架 佢點識得邊架

人一藍

冇拉
當場斷左個頭, POPO 即刻棄屍

嚇死

師兄呢張係深圳地鐵站🤔🤔

關咩事
根本就奶共

護旗手？

點先可以幫手報料

係囉，如果冇fact check可以大量up膠野，玩到佢冇’公信力‘

其實呢個網, 不停將藍絲素人upload 上去, 已經死得

[url]hkleaks@yandex.com[/url]
幫手舉報暴徒 止暴制亂

笑

大黃蜂

屌 膠post又上熱門

講返清楚又護.... 比唔比講架😑

樓主呢個唔係膠post係做得好

舉報藍絲街坊同事, 話班人協助暴徒避開搜捕

美國政府用過呢招污染人的資料庫

俾，繼續俾正價搭啦
抗爭？笑出聲

屌 嚇死

咁樣仲好啦

以為自己比人放左上去

開始覺得呢個網係假膠

屌你 post去創意台啦

大黃蜂自己跳落去架

真係外星勢力...
可否來多幾個救吓香港...

有關係咩？佢原本就愛國愛到幫中共含撚

笑咗

如果義士見到你個post，肯定屌老母

呢隻係小黃蜂喎

真外國，唔係，係外星勢力先啱

博派手足

咪撚玩啦ching
見佢scan完架的士就即刻變身走人

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

屌 嚇撚得我

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

屌 真係load咗一陣

義士比班狗拉左啦

諗下連登點俾人搞？
我哋就點樣搞返佢

幾時請麥加登黎捉人

唔好再推膠post

扮交通工具嘅咁多位
係時候出黎啦
一齊變身

巴打

我屌

救義士呀

佢變的士後變左黃的，狗車追截上馬路唔知有無比人捉，鳩硬sir比啲料聽下求下你

我諗左一陣

下次成架柯柏文掟落去